覺唔覺 起身讓座既人好撚虛偽

扮哂熱心既偽君子

做厹啲人仲虛偽

覺得狗公虛偽D

扮撚晒溫柔屌完就現晒型

被讓座既人講 口話唔洗啦
身體就慢慢坐底既人仲虛偽

比人啤撚住 唔讓坐就上連登嫁啦

企/坐足全程既人最高汁🤘🏻

比人兇幾下就驚 呢d叫懦弱

覺唔覺得做人好虛偽

幾廿尺遠都企起身 揚撚曬手
叫我呢啲坐正隔離嘅情何以堪
我屌你老母